
@article{alcaras2022,
	title = {Codes. L{\textquoteright}informatique comme elle s{\textquoteright}écrit},
	author = {Alcaras, Gabriel and Larribeau, Antoine},
	year = {2022},
	month = {03},
	date = {2022-03-23},
	journal = {RESET},
	number = {11},
	doi = {10.4000/reset.3914},
	url = {http://dx.doi.org/10.4000/reset.3914}
},
@inproceedings{bontems_concretiser_2016,
	address = {Paris},
	series = {Continents philosophiques},
	title = {Concrétiser {Simondon} et le constructivisme. {Une} contribution récursive à la théorie de la concrétisation.},
	isbn = {978-2-252-04020-1},
	shorttitle = {Gilbert {Simondon}, ou, {L}'invention du futur},
	url = {https://www.academia.edu/31794663/Concr%C3%A9tiser_Simondon_et_le_constructivisme_Une_contribution_r%C3%A9cursive_%C3%A0_la_th%C3%A9orie_de_la_concr%C3%A9tisation},
	language = {fre},
	urldate = {2023-02-22},
	booktitle = {Actes de la décade des 5-15 août 2013 du {Centre} culturel international de {Cerisy}-la-{Salle}},
	publisher = {Klincksieck},
	author = {Feenberg, Andrew},
	editor = {Bontems, Vincent},
	year = {2016},
	note = {OCLC: 949753673},
	keywords = {Conference papers and proceedings, Individuation (Philosophy), Simondon, Gilbert, Design Philosophie Congrès, Design Philosophy, Design Philosophy Congresses, Futur Philosophie Congrès, Future, The Philosophy Congresses, Individu (Philosophie) Congrès, Individuation (Philosophy) Congresses, Simondon, Gilbert Congresses, Technologie et civilisation Congrès, Technologie Philosophie Congrès, Technology and civilization, Technology and civilization Congresses, Technology Philosophy, Technology Philosophy Congresses},
	pages = {317--329},
},
@misc{noauthor_quarto_nodate,
	title = {Quarto},
	url = {https://quarto.org/},
	abstract = {Quarto® is an open-source scientific and technical publishing system built on Pandoc.},
	language = {en},
	urldate = {2023-03-08},
}

@software{Allaire_Quarto_2022,
author = {Allaire, J.J. and Teague, Charles and Scheidegger, Carlos and Xie, Yihui and Dervieux, Christophe},
doi = {10.5281/zenodo.5960048},
month = {1},
title = {{Quarto}},
url = {https://github.com/quarto-dev/quarto-cli},
version = {1.2},
year = {2022}
}
